# Copyright (c) 2017 GoDaddy Operating Company, LLC. All Rights Reserved.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GoDaddy Email Marketing 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/godaddy/wp-godaddy-email-marketing/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-09 21:44:14+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2017-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;\n"
"X-Generator: grunt-wp-i18n1.0.0\n"

#: godaddy-email-marketing.php:201
msgid "Thank you for signing up!"
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:202
msgid ""
"Thank you for signing up! Please check your email to confirm your "
"subscription."
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:203
msgid "Oops! There was a problem. Please try again."
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:204
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:219 includes/settings.php:611
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: godaddy-email-marketing.php:249
msgid "Your website has a superpower: Email marketing. %1$s."
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:250
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:275
#, fuzzy
msgid "GoDaddy Email Marketing is almost ready."
msgstr "GoDaddy 이메일 마케팅 폼"

#: godaddy-email-marketing.php:275
msgid "You must enter your username &amp; API key for it to work."
msgstr ""

#: godaddy-email-marketing.php:276
msgid "Let's do it!"
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "GoDaddy Email Marketing"
msgstr "GoDaddy 이메일 마케팅"

#: includes/class-shortcode.php:54
msgid "Signup Forms"
msgstr "등록 폼"

#: includes/class-shortcode.php:55
msgid "Choose one of the available forms."
msgstr "지원 폼 중 하나를 선택하십시오."

#: includes/render.php:71
msgid "Powered by GoDaddy"
msgstr "GoDaddy 제공"

#: includes/render.php:326
msgid "Month"
msgstr "월"

#: includes/render.php:327
msgid "January"
msgstr "1월"

#: includes/render.php:328
msgid "Febuary"
msgstr "2월"

#: includes/render.php:329
msgid "March"
msgstr "3월"

#: includes/render.php:330
msgid "April"
msgstr "4월"

#: includes/render.php:331
msgid "May"
msgstr "5월"

#: includes/render.php:332
msgid "June"
msgstr "6월"

#: includes/render.php:333
msgid "July"
msgstr "7월"

#: includes/render.php:334
msgid "August"
msgstr "8월"

#: includes/render.php:335
msgid "September"
msgstr "9월"

#: includes/render.php:336
msgid "October"
msgstr "10월"

#: includes/render.php:337
msgid "November"
msgstr "11월"

#: includes/render.php:338
msgid "December"
msgstr "12월"

#: includes/render.php:343
msgid "Day"
msgstr "일"

#: includes/render.php:351
msgid "Year"
msgstr "년"

#: includes/settings.php:60 includes/settings.php:583
msgid "GoDaddy Email Marketing Signup Forms"
msgstr "GoDaddy 이메일 마케팅 등록 폼"

#: includes/settings.php:241
msgid "All data has been removed."
msgstr "모든 데이터가 제거되었습니다."

#: includes/settings.php:245
msgid "All transients were removed."
msgstr "모든 임시 데이터가 제거되었습니다."

#: includes/settings.php:249
msgid "Forms list was successfully updated."
msgstr "폼 목록을 성공적으로 업로드했습니다."

#: includes/settings.php:253
msgid ""
"The credentials are incorrect! Please verify that you have entered them "
"correctly."
msgstr "자격 증명이 정확하지 않습니다! 정확하게 입력했는지 확인하십시오."

#: includes/settings.php:257
msgid ""
"Connection with GoDaddy Email Marketing has been established! You're all set!"
msgstr "GoDaddy 이메일 마케팅에 연결되었습니다! 모두 완료되었습니다!"

#: includes/settings.php:262
msgid "Settings have been updated."
msgstr "설정이 업데이트되었습니다."

#: includes/settings.php:266
msgid "Please fill in the username and the API key first."
msgstr "먼저, 사용자 이름과 API 키를 입력하십시오."

#: includes/settings.php:298
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: includes/settings.php:302
msgid "Instructions"
msgstr "안내문"

#: includes/settings.php:304
msgid ""
"Once the plugin is activated, you will be able to select and insert any of "
"your GoDaddy Email Marketing webforms right into your site. Setup is easy. "
"Below, simply enter your account email address and API key (found in your "
"GoDaddy Email Marketing account [%s] area). Here are the 3 ways you can "
"display a webform on your site:"
msgstr ""
"일단 플러그인을 활성화하면, GoDaddy 이메일 마케팅 웹폼을 선택하여 귀하의 사이"
"트에 직접 삽입할 수 있습니다. 쉽게 설정할 수 있습니다. 아래에서, 귀하의 계정 "
"이메일 주소와 API 키(귀하의 GoDaddy 이메일 마케팅 계정 [%s] 영역에 있음)를 입"
"력하면 됩니다. 귀하의 사이트에 웹폼을 3 가지 방식으로 표시할 수 있습니다:"

#: includes/settings.php:307
msgid ""
"<strong>Widget:</strong> Go to Appearance &rarr; widgets and find the widget "
"called “GoDaddy Email Marketing Form” and drag it into the widget area of "
"your choice. You can then add a title and select a form!"
msgstr ""
"<strong>위젯:</strong> 모양 &rarr; 위젯으로 이동하여 “GoDaddy 이메일 마케팅 "
"폼\" 위젯을 찾아, 원하는 위젯 영역으로 끌어 넣습니다. 제목을 추가하고 폼을 선"
"택합니다!"

#: includes/settings.php:308
msgid ""
"<strong>Shortcode:</strong> You can add a form to any post or page by adding "
"the shortcode (ex. <code>[gem id=80326]</code>) in the page/post editor."
msgstr ""
"<strong>단축 코드:</strong> 페이지/게시물 편집기에서 단축 코드(예: "
"<code>[gem id=80326]</code>)를 추가하여, 게시물 또는 페이지에 폼을 추가할 수 "
"있습니다."

#: includes/settings.php:310
msgid ""
"<strong>Template Tag:</strong> You can add the following template tag into "
"any WordPress file: <code>%1$s</code>. Ex. <code>%2$s</code>"
msgstr ""
"‌‌<strong>템플릿 태그:</strong> 워드프레스 파일에 다음과 같은 템플릿 태그를 추"
"가할 수 있습니다. <code>%1$s</code> 예: <code>%2$s</code>"

#: includes/settings.php:320
msgid "For more information:"
msgstr "추가 정보:"

#. Author of the plugin/theme
msgid "GoDaddy"
msgstr "GoDaddy"

#: includes/settings.php:322
msgid "GoDaddy Help"
msgstr "GoDaddy 도움말"

#: includes/settings.php:323
msgid "Contact GoDaddy"
msgstr "GoDaddy 연락처"

#: includes/settings.php:348
msgid "Account Details"
msgstr "계정 정보"

#: includes/settings.php:355
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: includes/settings.php:369
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: includes/settings.php:383
msgid "Footer Link"
msgstr "바닥글 링크"

#: includes/settings.php:390
msgid "Display \"Powered by GoDaddy\"?"
msgstr "\"GoDaddy 제공\" 표시?"

#: includes/settings.php:397
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

#: includes/settings.php:404
msgid "Debug Mode"
msgstr "디버그 모드"

#: includes/settings.php:411
msgid "Activated"
msgstr "활성화됨"

#: includes/settings.php:419
msgid "Cache Reset"
msgstr "캐시 다시 설정"

#: includes/settings.php:428
msgid "Erase Transients"
msgstr "임시 데이터 삭제"

#: includes/settings.php:429
msgid ""
"Purges only the cached data associated with this plugin, and should be "
"attempted before a hard reset."
msgstr ""
"이 플러그인과 관련된 캐시 데이터만 제거하며, 하드를 다시 설정하기 전에 시도해"
"야 합니다."

#: includes/settings.php:435
msgid "Hard Reset"
msgstr "하드 다시 설정"

#: includes/settings.php:444
msgid "Erase All Data"
msgstr "모든 데이터 삭제"

#: includes/settings.php:445
msgid "Purges all saved data associated with this plugin."
msgstr "이 플러그인과 관련된 모든 저장 데이터를 제거합니다."

#: includes/settings.php:609
msgid "Forms"
msgstr "폼"

#: includes/settings.php:612
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: includes/settings.php:619
msgid "Reach Your Fans"
msgstr "팬에게 다가가기"

#: includes/settings.php:622
msgid ""
"Email marketing makes it easier than ever to turn casual visits into lasting "
"relationship. You're already collecting subscribers, now you just need to "
"start emailing them. It only takes a few moments to %1$screate an email "
"marketing campaign%2$s."
msgstr ""
"이메일 마케팅을 활용하면 가벼운 방문을 지속적인 관계로 쉽게 바꿀 수 있습니"
"다. 귀하는 이미 구독자를 모집하고 있으니, 이제 구독자들에게 이메일 발송을 시"
"작해야 합니다. %1$s이메일 마케팅 캠페인 만들기%2$s는 잠깐이면 됩니다."

#: includes/settings.php:628
msgid "Available Signup Forms"
msgstr "사용 가능한 등록 폼"

#: includes/settings.php:632 includes/settings.php:639
#: includes/settings.php:647
msgid "Form Name"
msgstr "폼 이름"

#: includes/settings.php:633 includes/settings.php:640
#: includes/settings.php:661
msgid "Form ID"
msgstr "폼 ID"

#: includes/settings.php:634 includes/settings.php:641
#: includes/settings.php:664
msgid "Shortcode"
msgstr "단축 코드"

#: includes/settings.php:651
msgid "Opens in a new window"
msgstr "새 창으로 열립니다."

#: includes/settings.php:651
msgid "Edit form in GoDaddy Email Marketing"
msgstr "GoDaddy 이메일 마케팅에서 폼 편집하기"

#: includes/settings.php:654
msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

#: includes/settings.php:677
msgid "Not seeing your form?"
msgstr "폼이 보이지 않습니까?"

#: includes/settings.php:741
msgid "Refresh Forms"
msgstr "폼 새로 고침"

#: includes/settings.php:748
msgid "Create a New Signup Form"
msgstr "새 등록 폼 만들기"

#: includes/settings.php:755
msgid "Create a New Campaign"
msgstr "새 캠페인 만들기"

#: includes/settings.php:841
msgid ""
"If you are experiencing issues and are unsure of the cause, you may want to "
"activate debug mode, which displays additional options."
msgstr ""
"문제가 발생하고 문제의 원인이 분명하지 않은 경우, 추가 옵션을 표시하는 디버"
"그 모드를 활성화할 수 있습니다."

#: includes/widget.php:21
msgid "GoDaddy Email Marketing Form"
msgstr "GoDaddy 이메일 마케팅 폼"

#: includes/widget.php:128
msgid "Title:"
msgstr "제목:"

#: includes/widget.php:134
msgid "Additional Text:"
msgstr "추가 텍스트:"

#: includes/widget.php:143
msgid "Form:"
msgstr "폼:"

#: includes/widget.php:160
msgid "settings page"
msgstr "설정 페이지"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://gem.godaddy.com/"
msgstr "https://gem.godaddy.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Add the GoDaddy Email Marketing signup form to your WordPress site! Easy to "
"set up, the plugin allows your site visitors to subscribe to your email "
"lists."
msgstr ""
"GoDaddy 이메일 마케팅 등록 폼을 귀하의 워드프레스 사이트에 추가하십시오! 설정"
"하기 쉬운 플러그인을 사용하면, 귀하의 사이트 방문자들은 귀하의 이메일 목록에 "
"등록할 수 있습니다."

#: godaddy-email-marketing.php:205
msgctxt "Name of required field"
msgid "%s is a required field."
msgstr ""

#: includes/settings.php:96
msgctxt "failed copy response"
msgid "Please press Ctrl/Cmd+C to copy."
msgstr "복사하려면 Ctrl/Cmd+C를 누르십시오."

#: includes/settings.php:590
msgctxt "gem header note"
msgid "Enjoy the GoDaddy Email Marketing Experience."
msgstr "즐거운 GoDaddy 이메일 마케팅 경험이 되시기 바랍니다."

#: includes/settings.php:592
msgctxt "header note"
msgid ""
"Add your GoDaddy Email Marketing signup form to your WordPress site! Easy to "
"set up, the GoDaddy Email Marketing plugin allows your site visitors to "
"subscribe to your email list."
msgstr ""
"GoDaddy 이메일 마케팅 등록 폼을 귀하의 WordPress 사이트에 추가하십시오! 쉽게 "
"설정할 수 있습니다. GoDaddy 이메일 마케팅 플러그인을 사용하면 사이트의 방문자"
"들이 귀하의 이메일 목록에 등록할 수 있습니다."

#: includes/settings.php:596
msgctxt "header note"
msgid "You don't have any forms yet."
msgstr "폼이 없습니다."

#: includes/settings.php:599
msgctxt "Sign up button"
msgid "New to GoDaddy? Create an account to get started today. %s"
msgstr "GoDaddy가 처음이신가요? 계정을 만들어 시작해 보세요. %s "

#: includes/settings.php:599
msgctxt "header button"
msgid "Sign Up Now"
msgstr "지금 등록"

#: includes/settings.php:696
msgctxt "save settings button"
msgid "Save Settings"
msgstr "설정 저장"

#: includes/settings.php:851
msgctxt "1. Sign-in link, 2. Sign-up link"
msgid ""
"For this plugin to work, it needs to access your GoDaddy Email Marketing "
"account. %1$s to get your username and API key. Copy and paste them below; "
"then click \"Save Settings.\" If you don't have a GoDaddy Email Marketing "
"account, %2$s."
msgstr ""
"이 플러그인이 동작하도록 하려면 GoDaddy 이메일 마케팅 계정에 액세스해야 합니"
"다. 사용자 이름 및 API 키를 받으려면 %1$s합니다. 아래에 복사하여 붙여넣은 다"
"음 \"설정 저장\"을 클릭합니다. GoDaddy 이메일 마케팅 계정이 아직 없는 경우, "
"%2$s합니다."

#: includes/settings.php:851
msgctxt "account details link"
msgid "Sign in here"
msgstr "여기에서 로그인"

#: includes/settings.php:851
msgctxt "account details link"
msgid "sign up here"
msgstr "여기에서 등록"

#: includes/widget.php:24
msgctxt "widget description"
msgid "Embed GoDaddy Email Marketing signup forms in the sidebar."
msgstr "사이드바에 GoDaddy 이메일 마케팅 등록 폼을 포함합니다."

#: includes/widget.php:156
msgctxt "link to settings page"
msgid "Please set up your GoDaddy Email Marketing account in the %s."
msgstr "귀하의 GoDaddy 이메일 마케팅 계정을 %s에 설정하십시오."
